你老母閪 港台記者係防暴當面比人打 依家到立埸

班死黑警只係食花生同笑 屌你老母

this is 黑警

5毛永遠唔會推呢種POST

721 811 831